{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043926",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "오커피샵"
    },
    "text": "大邱西区飛山洞西門市場の近くに位置したコーヒーのグルメオコピショップは多様なメニューを提供します。塩パンは1つに3,500ウォンであり、2つは6,500ウォンです。ハイボールとブランはそれぞれ8,000ウォンで、カスは3,500ウォンです。夏のシーズン限定メニューであるリアルスイカジュースは6,000ウォンで購入することができ、マンゴーのヨーグルト、スムージー、ブルーベリーヨーグルト、スムージー、イチゴヨーグルトスムージーは、それぞれ5,500ウォンです。生クリームイチゴクロプルは9,000ウォンで、アメリカーノは3,500ウォン、ラテは4,000ウォンで販売されています。バニラは4,500ウォンで、アイスクリームラテは5,500ウォンです。オコピショップでは多様なメニューを会ってみることできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グルメオコピショップはどこに位置していますか？",
            "answer": "グルメオコピショップは大邱西区飛山洞西門市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは1つに3,500ウォンで、2つは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイボールとブランの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "ハイボールとブランはそれぞれ8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カスの価格はいくらですか？",
            "answer": "カスは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夏のシーズン限定メニューであるリアルスイカジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "リアルスイカジュースは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーのヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーのヨーグルトスムージーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "スムージーの種類はマンゴー、ブルーベリーヨーグルト、イチゴヨーグルトの3種類あります。"
        },
        {
            "question": "生クリームイチゴクロプルの価格はいくらですか？",
            "answer": "生クリームイチゴクロプルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノとラテの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォン、ラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスクリームラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グルメオコピショップではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "グルメオコピショップでは塩パン、ハイボール、ブラン、カス、リアルスイカジュース、マンゴーのヨーグルトスムージー、ブルーベリーヨーグルトスムージー、イチゴヨーグルトスムージー、生クリームイチゴクロプル、アメリカーノ、ラテ、バニラ、アイスクリームラテなど様々なメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 502
    }
}